香港欠年輕人太多

你可以當一百萬丶二百萬人的主流意見冇到。
我們被迫用另類行為表達意見，你又教訓我們要理性。
我們的不理性是高傲暴政迫出來的。

剛才高高在上的律正屍竟然可以叫我們不要執着啲「字眼」。為什麼牠不叫林鄭唔好執著字眼，同大家講「撤回」，咪天下太平囉。

我哋呢啲先叫理性
畀人逼到埋牆角都唔出聲, 先叫唔理性

港中殖民政府根本喺度故意不斷將"和平"同"理性" 呢兩個其實意義完全唔同嘅term 夾硬綁埋一齊去洗人腦

今日睇新聞都有一刻諗 點解要做到咁

但諗深一層 呢d 事你地唔做就冇人去做

加油

up

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講